金鑾大廈有髮型屋內女孩獲酌情 未有檢測結果可離開

政府晚上先後公布，將尖沙咀、元朗、油麻地及紅磡多幢大廈或範圍，列為「受限區域」。

在尖沙咀，被圍封的金鑾大廈內有髮型屋及多間賓館，吳小姐表示，她的10歲女兒被獨自留在髮型屋內，與當局反映情況後，酌情容許她的女兒在未有檢測結果前，離開「受限區域」。

吳小姐說，下午陪同女兒到髮型屋後，離開購買食物，之後金鑾大廈突然被圍封，女兒在髮型屋沒有地方睡覺，明日亦要上學，而家中亦有另一名小朋友要照顧。吳小姐說，當局酌情處理，讓女兒接受檢測後，就算未有結果都可以離開。

她強調並非濫用酌情權，圍封區域內所有人都要接受檢測，但認為可以彈性處理，例如容許並非在區域內居住的人回家等候結果。

陣間陽性就好笑
呢個政府真係笑話黎
做個快速測試叫人等多半個鐘出結果係咪好難呀

有漏洞了

自私港媽，自己個女要住賓館就識受訪，一有得走就講風涼話。

漏洞

咁封黎有鬼用

希望佢確診

個政府真係好落力證明自己係9驗玩9市民
病毒咁有人性識同你講酌情
阿媽話自己入過去又唔洗驗 即係封鎖區係有毒定無毒

又話speedtest嘅？

政府=傻閪
以為自己突襲好撚型

係咪因為老母冇留夠兩個鐘

未成年獲免疫
同武肺deal好左

日日都有笑話

漏洞出現了

點解永遠唔識合理處理件事

中佬提早檢測先放咪合理啲囉

最需要驗既係每日係大陸香港出出入入來去自如既人物啊！

the weakest link

封區本身就係笑話

驗完又點，說好的潛伏期呢？

個𡃁妹今日啱啱入去，中左可以即驗即有？

政府全體上下仆街死

14歲就唔會有肺炎

防疫是笑話

其實如果係行開左 到後來返去個班人仲入唔入得去

根本係痴線行為
集中營測試中

上面成班on9，得你一個諗嘢叫正常啲

一邊話封區唔岩一邊話放人唔岩
連登黃尸精神病

陽性

根本亂鳩咁黎
為封而封 唔係既住客既照鎖
搵唔人既唔追
驗唔到既放佢走
驗唔到有人確診 就話有成績

封關講左10年唔做
CLS政府

封區本身應該要全棟14日隔離，最後一日都驗到無事先叫徹底

舊年講到依家既封關係同理

依家條柒婆貪得意，封幾個鐘，完全係無撚用又擾民

利申：一早應該要封關，絶不應該限制市民人身自由

傾好左入境病毒先有潛伏期要隔離14日(好似係)

成閪日封區驗，驗你老母咩？係咪驗撚完就有抗體呀？今日驗撚完聽日就唔會中呀？同武肺傾好數？

封撚曬成個香港啦，只係封一個社區邊夠？要驗就全港同時驗！一次過收曬所有dna咪撚煩啦

封區免檢疫特權

遲啲搞完一大輪嘢 疫情都無緩和
林鄭而家係咪諗緊果陣要講嘅台詞

突襲好好玩

又想屌啲咩不妨直說啊

戇鳩
Blame the victim

圍封的意義在哪？

老實講,俾個阿媽入去咪得

唔係上游喥及時阻隔，居然走到最廣闊嘅下游區，仲只用隻匙羹仔去做攔截！簡直就係殺人！

呵呵⋯⋯我睇你之後點做，實越嚟越多人嘈

典型黃絲記性都好差
明明最初啲乜嘢袁教授許教授成日強調隻世紀病毒有潛伏期，最起碼要隔離14日21日乜乜乜
而家武肺唔知佢係downgrade咗定upgrade咗，定合約條款改撚柒咗，冇晒人提潛伏期嘅？
最初唔係話有機會第21日先發麻瘋咁撚樣好驚㗎咩？
起碼都要全棟「高危」大廈家居隔離返14日先啦

就咁講WHF啦
去到今日記者會連呼籲僱主畀員工WFH都慳返㖭，當初啲乜教授物教授唔係成日講呢樣嘢好重要㗎咩，又冇撚咗啦？數字唔係跌得好勁咋喎
而家玩下屎封下城當做咗嘢了事

Copy 一大段野過黎又加密又剩想表達啲乜？

Cctoy為反而反
放又唔岩，唔放又唔岩

「市民唔太合作。」
「市民放工都唔願返屋企，故意避檢測。」
「市民不合作，令檢疫進度太慢，封唔到太多區。」

防疫漏洞

逼人化驗已經錯撚晒咩等唔等結果都唔撚關事

跟住藍屍照樣背書

而家個回港易都係啦
份報告可以三日前仲要係中國製
潛伏期落左黎都唔知啦

人治

要幫女孩肛門檢測

你估佢真係想同你驗咩

練兵 練點樣圍捕咋

等睇正苦放完又拉返 拉完又放返

你個酌情比佢打尖即刻check咪得囉

抗疫黃屍係咁

傻仔 攞DNA咋

其實根本唔比佢出嚟係無意義
個女仔只係去剪頭髮
就算中左 依家驗都唔會驗到啦
潛伏期可以超過14日架
所有野都係一場show

屌你老母
封關啊
做咁撚多野 都嘥氣
一早封關咪無事囉

比錯正評
放唔係問題 快測檢驗 陰性咪比佢走
再唔係比老母一齊入去
一齊驗到陰性比佢走

真
應該封多幾區先係

封又唔岩，唔封又唔岩
突襲封區一早要做，就算依家做都無問題，但點樣訂封區要有標準，封鎖就唔可以俾任何人出，而入既人一定要受驗測，依家放左個細路出去認真on9兩頭唔到岸

就係你呢啲傻閪支持政府做埋啲鳩野

秒撚咗

陣間陽性就好笑
呢個政府真係笑話黎
全港封城叫人等多二個禮拜出結果係咪好難呀

算唔算獨留兒童

支持政府要配合政府大大力抗疫就好心成家搬入去啦

總算仲有一兩個心水清
封區個做法本身就係錯
潛伏期係可以14日以上 期間唔會驗到陽性
封一日半日根本唔會搵到潛伏期患者
封14日以上就更加唔可行
諗封區 不如做好封關 源頭追蹤 同埋日日係爆發嘅大廈做檢測做夠14日好過啦 封嚟都on99

//吳小姐說，下午陪同女兒到髮型屋後，離開購買食物，之後金鑾大廈突然被圍封，女兒在髮型屋沒有地方睡覺，明日亦要上學，而家中亦有另一名小朋友要照顧。//

連登一直都大把人話唔封關唔全港同時lockdown 14日嘅，封乜驗乜都9做
你選擇性當睇唔到姐

其實橫掂都係封一晚
點解唔全港封城一日

果然連登仔仲惡毒過港共

積下口德

潛伏期係講病徵囉好唔好

政府今次中左圈套

即係點呀，好深 ，你講我又講
天晴，小白往澳牛，叫了蛋餐飯，食到一半，店主問餐如何，小白答飯半生，廚聞，答水多會爛飯

搞撚錯，玩啊？

「無成本，又可以玩嘢，點解唔玩？」

民怨咪管治成本，就算極低

成本係民怒

但係現政府係漠視民意民生
怕閪

咁送外賣果個呢

會有報應同良心責備！問你驚唔驚

本身正苦就係「on9」㗎啦

Quick test 15分鐘就得
都唔明封乜鳩

反正係做show,成單嘢實際作用唔大
咁緊係放人質啦，放個細路畫面又靚啲

屌你老母你都戇鳩嘅

皇恩浩蕩

屌你老母痴撚線

咁其實封嚟有咩用？
不如淨係凌晨封街頭巷尾
2邊整個檢測站

第日d人行出行入，返工返學買嘢
吐痰口水未得囉
想返屋企訓教較未吐口水囉

吐完有貼紙痴係個身
下次路過唔洗再吐
順便整個公益金版本
捐1蚊（或以上）個貼紙更靚

............
..............
同埋強制檢查完一人綁一隻體溫監測手帶
一發燒即響，響到周圍既人都知佢發燒
要即刻去各大檢疫站驗先，寫醫生紙俾佢放假
或再跟進支援（基層真係餐搵餐餐食）

疫情完咗隻錶冇捐壞，政府派2萬俾佢
大家開心又快樂

D錶用完就做公益派俾有需要既人
或者做香港抗疫百萬錶展覽館
..............
.........

我仲有好多橋
不過我去英國，拜拜港共

我都唔明突襲，除左擾民之外有咩用，可摸耳叫袁國勇出黎解釋下？

個女有得走就覺得彈性處理就無問題，就去支持呢種恐襲式封區，咁樣都叫Blame the victim?

都話連登仔支持封區架啦

超級帶毒者

陽性都唔會關佢到過呢棟大廈事，有潛伏期
用你個閪腦諗下先講

結果雖然一樣，但過程邊個版本先係真相？

Btw明日亦要上學？

抗疫抗條毛咩

全連登抗疫撚支持政府施政

Po得好
基本上政府做d咩都會俾班黃絲屌

屌你老母，不如全部一齊放
點解你個女有特權?

介紹返！
大英祖國响機場做既RT-Lamp test 只係需要90分鐘，就有printout report 俾返你架啦

唔應該放個女仔，應該捉埋個老母入去一齊等天光

只要唔係全港停工封關14日
做咩都係唔岩
一勞永逸做14日 實好過搞足年幾仲瀨晒屎

政府有需要果陣都可以好快出結果
但要係佢認為有需要先快囉

成件事就係做SHOW
之前唔洗咁做都搞得掂
查一定係查密切接觸/同座向又一齊中果D
唔係咁樣有一個中就尻TEST

你都戇柒鳩
佢封關咪冇人屌囉
你瞓撚咗一年阿

細佬劉晶

你咁趕，咁你走啦

真

On9

10歲女兒應該學下自己生活
俾包麵幾個罐頭佢, 最多俾條毛巾你, 訓街過一晚露營啦

同理大圍城一樣，18歲以下可以走得？

屎忽用返黎屙屎 唔好用黎諗野ok?

潛伏初期病毒量太低好似都會驗唔到？

係直情唔會驗到

其實好多人都各有理由出去
咁搞不如唔好搞

今日強制檢疫，聽日就強制打針㗎啦

都無咩所謂
每日都唔知
同幾多個陽性人士逼黨鐵

自私？on9政府搞出嚟啲垃圾封區先搞到咁
又冇用喎 檢完得幾個確診
擾民嘅情況就日日都發生
好心啦 係做就做盡啲啦
又唔封關 又唔禁足 做埋啲嘢無無謂謂
咁搞落去 過年都俾人困住過

困埋非居民真係cls
路過突然比你困係入面玩成晚
咁搞法第二日就算你放我我都要攞假返屋企休息

如果佢咁都得
咁所有唔係大廈住客，路過
話自己獨居: 煲緊湯、無人餵貓
都走得啦

牽著鼻子走？定話政府蠢？

係一個結界
過咗時晨 唔走無得走
下一次結界開門係聽朝7點

封完咪一樣有人照屌 醒下啦
政府做咩都會俾人屌
陰公

你政府打手嚟？
做唔到嘢點解唔撚屌得？

真
其實一個政府做乜嘢都會有人反對，冇十全十美嘅政策，只係持份者嘅角色唔同，換轉你哋係個女仔嘅家長，咪又係要佢哋放人，唔通由得自己個女死咩

不過真話唔好講
一陣又俾人話我哋兩個五毛一唱一和

個女有得走就覺得彈性處理就無問題，就去支持呢種恐襲式封區，
咁樣都唔自私，係咪要讚佢可以好似777咁做香港人老母呀

打手又講唔上
只不過對咩都屌既香港人同連登狗好撚反感姐
無論政府做左d咩都唔理好壞照屌

喔
咁台灣封關幾百日無本土有無人屌呢

唔洗此地無銀啦 拜

捉埋屋企個小朋友過嚟陪佢阿媽咪一家團聚一齊驗

咁而家我係咪搵到一個人有人屌政府就代表你錯先？

利申：持相反意見人士，簡稱5毛pr狗

連登仲係未跳出防疫個思想

防疫重要

但唔係最重要

隻病毒有空窗期 岩岩中驗唔到

有無諗過點解屌先
係因為個政府唔可信，做乜嘢都令人懷疑囉
on9仔

連點解屌，為咩屌，你都唔撚知
仲要衝出嚟柒

連人哋背後思想都唔理解就話反感
顯得你條廢柴幾咁無知

潛水啦柒下柒下咁

啲毒冇繁殖咁多都係潛伏期前端
呢個可能性唔係冇

咁你搵到未
得個講字

你都on撚99睇撚左我個名未呀柒頭
潛啦傻鳩

政府明明咁撚好你都屌我屌你老母牙

話緊你柒 關你名柒事咩
嬲柒專家？

你老母全家俾我屌緊呀 屌撚到你潛都得呀叫我潛

你老母係廚房著住條t back煮煮下野食俾個契家佬屌撚死左

你全家睇睇下電視石油氣爆炸 快d返去執屍啦叫我潛

你老母個閪俾南亞狗屌到腫撚晒仲唔返去睇下

引你屌呀傻閪 快撚d屌返我啦我既出現就係引人屌
你睇下你上撚晒當都唔知仲柒下柒下

據我研究中共國史嘅經驗，我可以話比你聽中共對國民冇一份德政，你唔洗幫呢個全世界最大極權喺度塗脂抹粉啦

以為呢啲屌法會令人嬲
會唔會太好笑

上水未呀屌你老母上黎屌我啦 我m底

我唔係要令你嬲wo我想你屌我咋ma

你慢慢洗版
又唔係晒我時間 洗多啲

快撚d屌我啦屌你老味咪撚潛呀傻鳩

咁就洗多啲

你睇下你個柒頭 叫你屌我又唔撚屌冇撚用
叫人潛又唔睇下對象
我上高登連登咁耐 幾柒既野我都唔會潛

屌我未呀柒頭

希望你快啲中武肺死

你唔屌我我就訓先聽日再屌你

得一句？ 俾多幾句啦
洗成晚先啦

下，咁無誠意架
緊係屌我成晚先啦，等你留到1000
我再屌你啦

喺CCTOY唔點出聲嘅我都忍唔住俾個正評你

呢個政府真係賤骨頭，一定要畀傳媒揭發曬出嚟先肯處理

死返支那啦

常威：你個仆街陰我？！

封左關就會屌做乜封關，我地有出入境自由

見到幾百正評
真係哭撚咗

睇嚟安心出行都不遠了

到今時今日仲講封關都曬鳩氣

On9 關都唔封居然支持封區

有冇聽過冇病徵呀天才
你究竟瞓左幾耐

又啱
真係封嚟做咩

咁冇病徵驗唔驗到呀天才? 9唔搭8

乜冇病徵就唔可以驗到係陽性架？

CLS! 尖嘴封區︱10歲女童被困髮廊與母分離%20政府職員倡獨自賓館宿一宵

隔離post

一陣原來佢住起你樓下

即係無病徵又驗到陰性就係無中招?
咁入境同緊密接觸者驗完仲要隔離14日咪好無辜

咁多人正評，唔怪得林鄭媽媽咁有guts強制驗，多謝支持

推呢個
話封左關冇人屌果d傻閪認清個事實未

我上面係針對緊冇病徵就驗唔到呢個講法

“福建省廈門市今日通報2例境外輸入確診病例，其中1例為台灣籍，於23日乘航班MF888抵達廈門，入境時沒有發燒等症狀，前面2次檢測皆為陰性，但28日再次檢測為陽性。”

同你講既無病徵又驗到陰性就係無中招根本另一回事
唔好亂扣帽子

關於潛伏期你可以同政府講封區要求封21日
同我講冇用

唔識就咪撚鳩up啦 係有一定病毒量先驗到
唔會呢刻中招 下分鐘就驗到
同有冇病徵 係咪喺潛伏期冇關係

你都戇撚鳩
有人講過呢刻中招下分鐘就驗到咩
講緊冇病徵係咪一定唔會係陽性呀豬兜

放佢老母入去 驗埋一份未得
依家又比人話防疫漏洞啦

無撚錯，短暫出現喺現場嗰班人就算咁岩吸入左啲病毒，根本唔會咁快驗到出黎

睇完呢個post某部分reply+正負評
連登仔仲好意思成日話自己唔係支持抗疫，咩唔好打稻草人
咁乜撚嘢係「一係唔做一係做盡啲」，到時肛拭子唔好撚喊啦
真係唔撐嗰班人就慘，畀你哋累撚死

時代抗疫你估真係講玩呀
有啲嘢當初出咗口，想佢哋認係錯都難啦

病毒量呀弱智

有班人成日叫連狗做乜做乜，bam五毛pr乜乜乜
連狗最撚循善如流整撚咗個畀正負評頭一兩個鐘唔顯示，你咪睇到連登係咩質素囉

陳雲又中晒 屌個呀媽做咩鬼

唔好打稻草人，唔關我哋抗疫黃絲事㗎屌你老味

依個咪講緊冇病徵係驗唔到，要過幾日先驗到囉
都冇講再次檢測時為冇病徵，你都係駁唔到上面
同埋咩叫扣帽子屌你老母

突然間係到諗封區班黑驚同檢測人員解封前有冇做測試 依班人分分鐘中咗周圍播毒

一個連登仔講支持=全部連登仔支持

你弱智架？

我而家就係要屌
吹咩
政府做乜都唔順眼
完全係佢自己攞黎
過去年幾佢搞到自己零公信力怪得邊個

其實呢個比喻唔適合，文中所講嘅係一般支那人要面子，在乎別人目光，就算佢地做緊啲唔影響別人嘅事，一有啲三姑六婆出嚟講兩句就轉軚，怕閒話

但而家講緊呢個仆街政權，佢點做係直接影響緊香港市民，咁都唔可以出聲？屌咗咁撚耐，佢都無做好，如果佢做得好，就唔會有第三波爆發啦

就係你哩d抗疫撚搞到777不停封區

如果A陽性,工作人員幫佢採樣，咁A呼吸噴出啲病毒落喺人員對手度, 之後又幫B,C,D...採樣,咁之後啲人咪吸到啲病毒？

咁多人信「唔係一就係二」，覺得呢啲原來就係「科學」，咁唔怪得咁多人信啲防疫措施

實際情況有咁簡單就好
連登仔屌表面好似係反政府啲措施，但唔知有幾多個真係有細心諗過啲措施係咪make sense
絕大部分連登仔其實連基本嘅質疑、科學探求精神都冇，但又用科學嚟包裝自己，周圍屌鳩唔同意佢哋嘅人

封區=突襲封鎖你屋企 禁錮你自由 打劫你dna
没事儿相信党！

事實證明又係玩鳩香港人而唔係要防疫

重要每次突襲都冇撚用 又唔認衰唔改

最弊唔係等半個鐘，係叫佢住一樓一先。叫人地個囡住賓館，點解唔叫自己啲親人去住? 得10歲咋 住咩賓館呀？ 民政署叫佢去住，住就得架咩？有無諗過一個10歲細路就離開爸爸媽媽一個人喺個陌生環境訓係點樣? 香港係西伯利亞呀？

屌我以為酌情
會係放返阿媽入去一齊檢測
On99

你快撚啲死啦屌你老味

呢d瘟疫政治，封黎做野畀習刁睇做show姐

傻仔 係笑緊個政府兒戲呀

防疫可以酌情處理??好撚ON9

正苦做野只按本子辦事

上頭話要驗完陰性先比走，咪照驗囉，理得你咩潛伏期，總之陰性就走得

放又俾人屌，唔放又俾人屌

平時就話唔好獨留兒童在家
而家就獨留兒童在賓館

事實證明，只要越封得多區，就證明到呢件事幾無用。香港人口流動大，妄想用地區形式檢疫。政府真係做show，，想同大眾講「幫緊你，幫緊你」

你搞笑定曲到圓
叫一個十歲女仔去住賓館？

尋日未有酌情消息公佈之前
蘋果又賣乜撚政府封區封撚到細路係入面同個老母分離
俾連登仔屌不近人情唔識變通屌撚左十幾版
果然酌情左之後就屌漏洞，病毒唔識酌情

總之政府好慘好可憐 神聖不可屌

潛伏期應該唔關事？只係代表無病徵或未有傳染性
驗就應該都驗到

利申，唔係醫護，我唔肯定

咁點解要有隔離14日呢樣野

試水溫

驚有假陰性？或者真係潛伏期會影響測試？
真心唔知

如果佢啱啱領左野隻病毒未大量繁殖姐係潛伏緊嘅冇生命狀態係絕對驗唔到

好明顯連登仔係真正神聖不可屌

熱狗無邏輯
好似弱智咁淨係識笑

吵什麼吵 清零了

笑黃屍港豬乜乜柒柒
總之自己最醒

人口唔會流動？俾你依家封完，解封後又有人出出入入，個封區檢測個validity仲會有幾高？

根本香港地方個密度咁高搞封區成效好撚差係事實，支那咁搞得係因為區與區之間個間隔夠大，人口流動比較低成效至會高d。夾硬搬支那套嘢落來香港就係on9。

封關呢d成效高嘅又唔搞，lockdown一兩個月focus返清埋香港自己入面d case唔得嘅，係要依家用埋呢d擾民嘅方式去做但次次就話搵唔到positive，驗條撚咩

一早扑咗條友，建議你扑埋

唔認衰都唔係第一日，總之政府一定啱晒，市民錯晒

封區唔啱同放人唔啱有咩衝突？

一早封關，連封區都唔使，就唔會發生放唔放人呢回事

藍屍五毛智商真係特別低，打過屍字都唔識打，十足十冇讀過書果班毅進仔咁

你都on9
明明係政府政策問題